有冇人覺得做隻雀好爽？

可以瘋狂痾屎落條街度
仲可以痾落啲人度等人中頭獎
都可以痾晒落啲車/電單車度等啲傻閪人類係咁洗/抹車
又贏

早幾日先見到隻雀訓左係路中心無人執

仲以為係話可以周圍飛自由自在，呢啲原因
原來係可以周圍屙屎

早日尖沙咀餵完

啲尿仲要係白色

樓主畜生嚟希望周圍便溺

樓主你都一樣可以痾屎落街

建議樓主做中国人

唔洗返工已經夠爽

祝樓主下世做隻俾人撚既雀

樓主拎張白卡都可以周圍屙屎啦

但佢哋都要搵食

唔知佢地個生態圈洗唔洗選總統呢

做馬嬲可以係人地架車上面打飛機

做雞仲爽

加瀉藥？咁賤

咦留言好多人支持喔 好好玩呀 ， 我要喂晒全港啲雀

Dllm 呢班仆街係咪無人性架

你講既野，做支那人都可以做。

是

仲可以食埋
自給自足

會俾警察叔叔拉

啲廢老會喂